請課金比立場新聞

唔洗多講，大家都明

學生冇錢可以㩒下佢廣告幫幫手

本身諗住小課
而家月課300

任何形式都歡迎，當然有經濟能力最好每個月比月費

今次仲有醫藥費

個心好痛

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

啱啱課左五百
課得幾多得幾多呀

課左，立場姐姐太pro

除左助養立場姊妹外, 我都支持去課金比HKFP, 唔好比SCMP呢D黨媒獨霸香港既英文媒體, 要將我地既聲音傳達更遠!!!

我6月尾寄左信月課
但仲未有email
有無人同我情況一樣?